久違既戰神黃大仙返黎了

一堆阿叔圍住警曱狂屌

屌完之後？

咁就叫戰神 拉

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人

而奴民香港豬被步步迫害仍然玩泥沙塞路當報仇
狂屌當報仇

反吭就算撚數啦